====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ceux-ci répondaient — maître d ' ouvrage ultime de tout ce programme , mais infiniment moins interventionniste qu ' on ne l ' a dit dans le choix et la mise en œuvre des projets .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

